早上6點開始播國歌同光復香港時代革命

今日發現部分地區或者邨係聚人上有困難
我覺得可以早上6點開始自己用喇叭對住窗口播願光榮歸香港同叫口號
或者自己落樓下用藍牙喇叭播 務求嘈醒曬所有港豬
到6點半開始聚人果時 唔需要TG講或者特定衣著 邊度播國歌就過去聚左先
我聽朝6點開始就播夠鐘起身屌西嘈醒曬你班平行時空撚